★紐約屍袋短缺 殮房職員：改用被單包裹 屍水糞水滲出

紐約殮房臨時工，日前在網上分享各種工作見聞引來關注，當中包括屍袋爆開、屍水及屎水滲出，以及死者口中仍插住喉管等。這份工作雖然薪資較高，但同時令他身心俱疲。

英國《每日郵報》報道，46歲的佛蘭普頓（Erik Frampton）受到疫情影響被解僱後，為「搵食」迫不得已到紐約一間機構擔任殮房臨時工，負責搬運死者遺體，時薪更高達75美金（約585港元）。

高薪的同時，他的工作卻不是人人能接受。佛蘭普頓每日最少要處理50至80具遺體，由於死者眾多加上屍袋數量不足，很多時候只能用非常薄的袋或被單簡單包裹死者遺體。

佛蘭普頓表示，有些屍袋更是破爛不堪，以至屍水及糞水等滲出。有時這些液體更流得到處都是，在地板留下一道道痕跡。

隔住個mon都覺得臭

時薪585

我都想做呀

我可以

585*8hours * 30 days =$140400

大家吾洗驚訝
香港醫院不嬲都係用屍單（其實係一張厚小小既白單），雖然包果時塞哂d 孔，但一樣會成日流野出黎
係依2 年先開始有醫院轉用膠屍袋

仲請唔請人

每日淨係返一個鐘都夠食

做一年夠首期

美國交稅多過香港好多架

樓都平好多添

香港10%人工已經要做。

快啲叫Prada 大量生產 body bag
振興奢侈品經濟

剩係屍臭味我諗有一半連登仔要喊住叫媽媽
仲話想做

蓋ching點解決屎水問題

用布環保

香港 58.5都大把廢老做...

你講者。
傳統中國人對搬棺木/屍體的工都係超厭惡。
亦會令運氣變到好差，而且係生活上都唔可以掂到人，掂到的人亦會變到運氣勁差。
唔會人人接受到咁的工。

睇唔知倪匡定邊個的小說講。

講緊工具一樣差，無講人工都一樣⋯

醫生人工

吾你老母呀

人間慘劇

網上兇狠